#### 金刚梯>金刚帮助>金刚app梯>
### 安装说明

- 适用于 安卓机顶盒

- 特色
  - 一键翻墙
  - 安全高速 
  - 多条线路 
  - 免费公测 
  - HTTPS/SSL VPN

- 《安装说明》
  - 鸣谢：该《安装说明》由金刚之友西归道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西归道人致以诚挚的谢意！

  - 机顶盒品牌
    - 小米机顶盒3增强版
    - 凡属安卓系统的机顶盒 或 安卓系统的智能电视机均可安装、使用金刚app梯（安卓）
  - 设备连接
    - 把小米安卓机顶盒与电视机相连，电视机将成为机顶盒的显示屏
    - 用机顶盒遥控器 或 用连接在机顶盒U口上的鼠标器操纵机顶盒，操作过程和结果均显示在电视机上
  - 安装方法1
    - 在Windows+PC环境下，在浏览器里访问 /kkvpn2.0_product_android_tvbox.md
    - 下载金刚安卓客户端安装包到PC磁盘
    - 从PC磁盘复制金刚app梯（安卓）安装包到U盘
    - 把U盘插入小米安卓机顶盒U口，电视机则显示检测到新的USB设备
    - 用机顶盒遥控器
      - 在打开和取消两个按钮中，选择并点击打开按钮，即可打开U盘
      - 从U盘里找刚刚从PC磁盘上复制而来的金刚安卓客户端安装包
      - 选中该安装包
      - 按中间的OK键，开始安装
      - 安装完毕，打开刚才安装的KKVpn
      - 在KKVpn里选择美国加州线路或香港线路
      - 点击连接
      - 连接成功后，打开机顶盒的主界面
      - 让KKVpn在后台运行
      - 千万不要按遥控器的退出键，否则KKVpn连接将断开
      - 打开浏览器或youtube客户端，将可以搜索、播放您感兴趣的任何内容

  - 安装方法2：直接在机顶盒上安装UPX浏览器
    - UPX浏览器不必翻墙即可下载
    - UPX浏览器是一款自带翻墙功能的浏览器
    - 在Windows+PC环境下，下载UPX浏览器安卓安装包apk
    - 将UPX浏览器安卓安装包apk复制到U盘
    - 把U盘插入机顶盒U口
    - 把UPX浏览器安装到机顶盒
    - 再在机顶盒的U口里插入鼠标
    - 用鼠标在UPX浏览器网址栏内输入网址：/kkvpn2.0_product_android_tvbox.md
    - 下载金刚app梯（安卓）一一后续安装和打开步骤与安装方法1完全相同



#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚2.0app梯](/list_helpkkvpn2.0.md)
- [金刚2.0app梯产品获取与安装](/list_kkproducts2.0.md)
